---
title: "¿El mejor sistema operativo?¿De que habla?"
date: "2021-06-03 09:01:00.00"
description: "Vamos a comentar un video que claramente lo armo un usuario de... Windows..."
type: "linux"
tags: ["reaccion","video","deepin","vlc","windows"]
category: ["Linux"]
img: "https://i.postimg.cc/xCrc0nZ8/mejoros.png"
authors: ["PatoJAD"]
---

No se si esto es una sección o solo un video aislado, sin embargo cuando vi este video sobre “el mejor sistema operativo” inmediatamente pensé que tenía que comentarlo. No hay mucho más que decir espero que disfruten el video.

{{< youtube code="6vzEGWGlMyA" >}}
